點解大家樂早餐依家唔做吉列豬？

豬肉貴？

吉列貴

食嘅都係香港豬 仲整吉列豬jm9

睇左豬肉期貨價未

推推行動post

記唔記得上年除夕嗌：10 , 9 ...

今年 除夕倒數•和你嗌 !!!!